生係耶撚家庭真係慘撚過食十舊屎🖕🏼

屋企根本俾唔到家嘅感覺我，對住佢地似返緊教會多d

尤其係老母 近乎所有對話都係冇價值 開口埋口都宣揚耶撚大愛 乜撚野完全冇科學根據嘅聖靈指引 睇親都係d19牧師講道福音節目
無啦啦會大聲唱詩歌「讚頌神」 見到咁嘅情況 我會變到好撚燥底

發覺根本冇辦法可以同佢理性溝通
各位巴絲不如俾下意見 我係咪要忍屋企人一世

竟然冇比佢地薰陶到

價值觀相差太遠

請善用起底功能

同感

主能夠 主能夠

起黎做乜

想當年細個唔返教會係會比人扣零用錢

Plz help

一樣 話將d錢十份一奉獻on99

什一稅呢樣野幾百年前已經屌緊啦播

好堅喎你，咁都支持得到。
btw 比我會發癲

我知道哭是沒有用的

唱反首聖詩先食飯

搵多個似伯母嘅女孩子做太太，你嘅人生就完美喇。

如果你係真絲搵返個同阿媽一樣嘅做老公，妳的人生就更加完美啦。

我屋企都係咁
擺滿耶撚啲書
每星期有人上嚟一齊硏經
開個電視睇新聞都話世界好亂新世界來臨
我決定唔同屋企有任何交流
見人屋企似番個家開開心心真係好羨慕

老母又係想我搵個耶撚另一半

同佢地講 屌你地信教信到痴撚左線呀！！！！

利申耶撚

d書成櫃都係

屌都屌左你先

送返首主能夠俾佢

我係你會斷絕關係。
同佢講呢個係神o既指意！

突然唱詩歌真係諗下都覺得on9

不要逼我

耶撚家庭巴打好慘

耶教搞到幾多家庭痴痴呆呆，好慘

由今日開始專媾ec難妹，日撚日係佢面前Allahu Akbar，枱送一有豬就成枱反，碟都打爆佢，再係屋企研究下電路板
剋耶唯一方法

屋企人會唔會賣贖罪卷比你

新世界來臨，請送叫佢送佢住緊層樓俾我. 幾個人圍埋打飛_。high 完埋錢散會，對世界冇貢獻。仲衰過d迷信神婆

巴打好欣賞你，冇受影響入教

反抗啦Ching
屌我有咩用
你老豆老母真係信到痴撚左就轟落去啦

耶穌耶穌是我心樂歌
耶穌耶穌時常保護我

冇辦法咁多年都嘈過好多次
以前被佢逼番教會都好多年
老實講大把同我同年紀啲後生自細跟老豆老母番教會就自己都信埋
跟本讀咁多年書冇獨立思考嘥撚哂免費教育啲錢
好彩我同我妹都冇被洗腦

呢個post好有同感

你估我冇咁做過咩

好認同呀屌
睇到大學仲有一堆耶撚，仲要係理學院，真係滴汗

其實佢哋見過神未 ? 點解啲人冇親眼見過冇親耳聽過神講嘢會咁撚信 ???
等如我同人講我就係神轉生,
真係好撚 on9

尖沙咀清真寺有伊斯蘭教班可以報喎

咁次次食飯咪要祈禱

祈禱都比起其他行為算好小事

如果扑野係神既指意，咁你老母會唔會同一個唔識既人扑野

食十一舊屎咪慘過食十舊屎

好神奇點解樓主唔是耶撚
定係屋企人係你大小小先信教

支持樓主屌耶撚

每日播佛經比佢聽

咩教會先
其實我情況同你差唔多
不過我係相信有神
信仰同屋企人冇咩唔同
教會既人都對我幾好

但真係好撚多規條呀屌你老母

利申老豆老母唔知我講粗口打飛機

之後同佢講呢D係神對妳嘅考驗

你係魔鬼

調轉諗
唔係你屋企似教會
係教會比到家嘅感覺你

P.S. 由今日開始set呢個做起身鬧鐘ge鈴聲

一開始已經好質疑屋企人講o既野，我會問好多野 想了解清楚點解佢地會信 ，屌您老味 ，來來去去講乜7聖靈指引 聽到上帝把聲
我聽完都R撚曬頭

洗腦

曾經問過個耶撚點睇耶穌啲所謂神蹟違反科學原理 佢同我講Jesus is beyond science
條友讀science

生係窮撚家庭真係慘過食十舊屎

我對住老母嘅心情 就係好無奈

好彩我仲有個開通清泉老豆 巴打加油

樓主屋企係信靈恩教會定傳統

要教育程度幾低先會信耶教

咁你老豆EQ咪好高

耶撚無敵理論：
你仆街：神比你嘰試煉
你好運：神幫左你

理性討論
真係信耶穌既唔會咁
做得出呢啲野通常都係信個宗教而且走火入魔

唔得ga巴打，耶撚覺得係神嘅考驗先可以係神嘅考驗
播佛經一定係撒旦嘅誘惑嚟

係耶撚公司仲煩，

乜鳩都感恩

到佢有事咪一句

神比你既考驗算

最慘係一講完 佢地就會祈禱

認同 有啲教會 所謂高級少少嘅人 仲會干預埋人拍拖 干預埋人生活 話佢地點點點
信宗教同信神真係 分別好大 靈恩教會同傳統福音教會差好遠

唔好用真蘇格蘭人謬論，到時一唔啱你心水又話人地係假咁你咪玩晒
理性討論
耶教徒有好多，樹大有枯枝，有人飯前要唱詩有人一起身謝晒全日嘅飯，以前十字軍殺埋人都得，冇得計咩走唔走火嘅

傳統

快d離教

冇信過

其實睇過「神龍教」入面劉松仁對周星馳講過嘅一番說話，都知宗教係咩一回事！

入來睇人點屌耶撚

耶撚如果可以去到我老母個級數呢 就已經屌極都唔化

傳統都咁 聖xx?
老老實實 基督教本身都係好野黎
但我好唔認同靈恩教會
我返過傳統 返過靈恩
但呢一世都唔會再返靈恩
個個似信宗教多過神
依家人地問我信仰都會強調自己返傳統

搬出去住 唔好靠屋企囉
唔得？咁你可以收皮

靈恩係咪有自己嗰套語言？

努力緊 暫時收下皮先

出於污泥而不染

最明顯分別應該係講方言？
唔太清楚係味所有傳統都唔講 我去親都冇
但靈恩係9成講 一講方言 基本上就係靈恩教會
講一啲唔明嘅語言 問佢地解釋佢地會話唔識解 解唔到

前男友仲癲撚過你老母

同樓主一樣
小學信到十足
上到中學開始覺得唔對路但屋企人又要迫你翻
去到十八歲即刻脫教
而家星期日唔洗早起
可以訓耐啲個人都精精神啲

都好彩我屋企唔係靈恩教會 仲痴線

間間教會都有自己果套，根本冇人跟耶穌果套

咁係你屋企智障，翻傳統教會係咁㗎啦，好多野要跟好多野要守，翻d小堂或者先進d既教會唔會咁

吓 我日日都返緊教會

我都唔知佢點頂老母
不過如果唔係老豆 真係唔會繼續信
太多耶撚了

完全明白你既感受

我老豆都係，食餐飯都感謝天主，明明就係老母出錢買飯。睇啲無謂新聞又懶感慨，冥想一餐，當正自己係聖人。呢d廢人幾時上天堂？

福音派 (or福音靈恩派）真係好難頂 樓主老母應該係

笑左出來

唔信耶穌就落地獄 ，中學老師成日咁講，都唔知咩邏輯

我都廢事去深究

有屋企人會得閒無事開youtube聽詩歌之後跟住唱，嘈撚住晒，勁自私，btw 無一齊住了

你就好啦 得到解脫 我仲未有經濟能力

好奇你阿媽有冇屌雨革既巴打

我根本唔想知 正路無

你食飯前祈禱時講多謝天父比飽飯我食

然後大聲話屌!衰撚過乞兒

以我所知，佢地唔會返固定一間傳統教會

唔好諗住改變佢地
改為要佢就你,

做乜話乜都好話呢個係神既安排/考驗

我屙屎特登唔沖係神既安排, 你讀經我打機係神對你既考驗

屌 咁熟既。 好似係太子站聽過

最撚on9喺明明屋企窮 間教會重要叫我啊媽11奉獻 ， 真喺屌出聲

[認真mode]呢條友都反宗教，尤其教條，唔少＂正派＂教會，天主教等都明示暗示DKLM，因為講出咗宗教嘅偽善！

Jefferson Berthke：Why I hate religion but love Jesus！

你開口屌佢哋
屌完同佢哋講 我係神畀你嘅考驗

匪國都唔信，你地信黎搞港獨呀？

都話屌完佢地 接住就會祈禱 真係好博打

其實唔好講話唔同教會既做法諗法唔同，即使同一間教會，都可以分黨分派 有啲牧師黃絲 有啲牧師藍絲，我見住教會好多人都係講一套做一套，呢頭講道話要無私為其他人，存謙卑既心，又乜又物，但轉頭就做埋啲鐸縮野，又推卸責任，得啖笑。
利申：耶教家庭 信耶教 但唔信任教會既人

似係樓主屋企on9
由細到大識好多信耶穌嘅人，都冇人會咁奇怪
同埋好多教會都冇左十一奉獻

係屋企根本可以見到醜態盡露

好有同感 細個唔返教會會唔畀我返屋企

依我接觸左耶教20多年既經驗，我想講其實絕大部份（唔敢話所有）被人屌係耶撚行為既，都係「走火入魔」over晒 試過聽過有人12月24日生日，個牧師係FB留言話「願主耶穌基督與你同生共死！」心諗係咪痴撚線 我認為本身呢個宗教唔會教導人去做一啲「耶撚行為」，而係一啲諗野思維本身比較反智、比較「有趣」既人，信左耶教，先會做埋啲「耶撚行為」

好彩 我屋企人還好 老豆老母都係有理性的

Agger，唔同智商 ＆EQ嘅人 信左教 都會有唔同嘅「效果」

最世界最大既詐騙集團

講緊既係啲因為宗教而去踩低人地既人

題外話，教會既老屎忽問題，對比起社會上既，有過之而無不及 成日開會係度傾要讓年青人多啲參與事奉，開會既時候就agger agger 搞到好眾志成城 好同心協力咁 到落手落腳去做既時候，啲老野又唔放手 死堅持自己老一輩個套 衰左又唔認 呢啲小意思 成日發生 呢個亦係我唔信任教會既其中一個原因

俾d神嘅考驗佢

On9從來冇信過神
有一年因為朋友帶先番過下教會
佢地玩個遊戲係係街度某啲地方放左個錦囊要我地揾

佢話 揾唔到就問下主 屌個個係街祈禱
番到去真係有人話主話佢知放邊

心諗係咪痴撚線

而家啲90後(後删千字)

如果佢話到我聽，
下期6合彩no. 我馬上信

只要你癲過佢 佢就會驚
係佢面前日日講主
「主生我既 唔係你」

真係痴撚線 有個人同我講你唔可以用人類認知既野去理解神

老老實實,如果兩老知書識字玩法已經好唔同
精通教義,通過聖經故事已經可以講到好多唔同故事俾你聽

樓豬姓韋 ？

真係痴撚線 有個人同我講你唔可以用人類認知既野去理解神[/quote]
我覺得呢個講法 make sense

我覺得呢個講法 Make sense

係Sydney 讀書個陣( 邊個區唔講， 以香港人為主），跟朋友返過教會，覺得裡面d 人全部都虛偽到仆街，成班偽善撚， 開頭好聲好氣扮撚曬野，但見您唔係好信同質疑佢地就開始排擠您，背後講事非，咩9 都做齊
有9 成人都係假日耶撚，，另外個一成係ok gea ,不過唔會玩得埋。

試過揾左個超級耶撚做女朋友，簡直係折磨，逢星期日就倒屎咁早返教會，一去就去成日，星期五六夜晚就返咩鳩團契，又係成日冇撚左，唔撚準講粗口，比d friend 笑足成年，諗起都覺得on 撚9

宗教只係心靈開導上的工具

信真主阿拉抗衡之

係房起壇拜撒旦

生我出黎係神比你既考驗

有啲野唔信就唔信，我間間學校都係耶撚學校，
So what？
我信佛

我信萬有引力

邪教

有個耶撚老表 親中 反港獨 新年唔撚派利是 成人屌鳩d後生

有個耶撚老師話唔會慶祝萬聖誕，話慶祝萬聖節既人都係唔好

我細細個都係 明明只係個小學生 零用已經唔多 仲要分十分一比人

其實有冇人可以出來解答點解會有十一奉獻呢樣野？
召喚耶撚！

唱黨歌感化佢地

俾佢地睇下

1. Bible contradictions

2.Paul's Contradictions of Jesus

其他屋企成員都迫唔到你

有冇試過同佢對談宗教本質，基督教概念，咩係「神」，從而動搖佢，令佢對自己信仰產生疑問

聽到上帝把聲係咪因爲隊完野有幻覺

根本要立法唔可以向十八歲以下既人傳教，要信既就等佢成年之後信，自由依樣野係對自己，唔係對人，你冇自由對其他人做佢唔鐘意既野！父母個問題好大，個小朋友靠你養，佢唔可以唔聽你講，佢更加唔識分科唔科學/啱唔啱！你長期講咩神神鬼鬼，佢真係會被洗腦！

咁ge話成堆教會學校可以殺哂喎

已經走火入魔
利申：老母佛教但同樣走火入魔

有冇影響到你先

一出世就有原罪，你一定落地獄，但唔洗驚有我耶蘇哥，只要你信我就得永生...
即係你一出世就欠左我耶蘇哥，你唔還就落硬地獄

利申：小一至中五天主教學校

細個玩過

係啊屌
當年dse入到u我老竇老母話：「快啲感謝神，唔係你入唔到u！」
好似我自己冇努力過咁
明明平時我就黑仔多過好彩
由嗰時開始我就冇再返過教會

出淤泥

細個信天主教
老豆屌我on9
大個左都覺得真係幾on9

成撚日感恩感恩
溫完書成績好又要感恩
表妹死咗又要搵嘢嚟感恩
屌政府兩句又屌我唔感恩
外賣遲咗3個字又識屌人㗎喎，唔係要感恩咩？

你同佢講撒旦 整倒十字

屌你老母係咪最近先入教？如果你係由細被薰陶到大唔信你會宜家咁諗囉唔該

同佢 認真講神學

講五路論證 一元論 spinoza
再講埋 存在主義起源 齊克果
leap of faith
背埋 九十五條論鋼

加埋 但丁 神曲
迫佢學拉丁文 希伯來文 睇聖經原文
唔係點夠愛神???

認真: 十分感動 然後拒絕 就得

我可以扮入教嫁嘛 傻豬

same gere

直接同屋企人講
“I WORSHIP SATAN! HAIL SATAN!"

癲過你老母咪得囉

我好似脫左節 有冇好心人講講靈恩係乜鳩黎？

拎住本毛語錄批鬥佢地
如果佢地係愛國愛黨嗰type 人嘅話
好快就唔會咁煩
至少係我個case係咁

你不是一個人

好驚

做到牧師嘅都幾有料，講真

最好笑係考試成績好
阿媽會講話：係我幫你祈禱你先考得咁好乍
好似佢祈禱仲辛苦過我溫書

我表哥係牧師
一樣同我一齊屌鳩啲某啲耶撚on9
所以信咩宗教 都係睇個人本身智商有幾多

巴打由細到大都冇返教會? 我同你情況一樣，不過屋企冇咁煩 中學打後都冇返

係肚入面已經係教會

智商高就唔會信教啦

你表哥仲喺度沾沾自喜以為自己係醒目仔

道生一 一生二 二生三 三生萬物

一齊學道啦

神學院好多精神病人讀

你同佢拗聖經, 聖經咁多自相矛盾

牧師有冇分全職兼職？
人工幾高？
係咪好得閒？

無睇過 淨係識果幾句經典名句

特登搵個非教友男朋友比佢屌，咁就可以激撚死老豆老母

咁咪正咯 你平時就做乖仔，想要d乜野就同你老母講尋晚發夢耶穌話要賜予你乜乜，跟住叫你老母解夢 佢自然識做啦

牧師係咪收出場費講道

等耶撚捐獻,再同教會對分?

1. Bible contradictions

2.Paul's Contradictions of Jesus

你只要扮到信得癲過佢

佢就會收皮

傻豬黎嘅 耶撚公司仲好 你信教唔炒你 就算炒你都推薦其他公司俾你

話要將所以資產變賣捐哂比教會

同埋話準備好隨時殉教

夠唔夠癲?

耶

I know that feeling bro
我阿媽唔係耶撚，但係佛撚
開口埋口都講因緣，緣起緣滅
對住佢咩心事都傾唔到

耶撚其實有一部分好 有一部分係信到走火入魔
連自己人生都冇埋 我老婆係耶撚 當然佢係好果部分 不過見到佢有幾個朋友信到痴左線
因為我唔係耶撚 初初同我老婆拍拖 佢朋友叫我上佢地屋企睇十戒 咁我好鐘意睇戲 就上左去睇
嘩吊你老味 睇撚完先係戲肉 仆你個街
佢地開撚左幾個鐘會 黎追問我信唔信神
我自己其實覺得信咩都好 會令人變好既就冇咩問題
吊你後尾聽番我老婆講 原來睇完戲開完會 佢地叫我老婆同我分手 話我係惡魔

阿媽冇撚問過我幫我十一奉獻完
叫我俾返錢佢

次能次都聽唔晒成首「主能夠」，我道行太淺了

Chastwood

同你講, 99%信教既人都無真正讀過聖經

佢地會同你講，唔好質疑聖經

樓上ex7ly

你學得勁過佢 笑鳩佢 點睇

聖經 如果有讀過, 稍微有D常識既人都會見到聖經無窮無盡既自相矛盾, 雙重標準, 根本就會產生質疑. 所以你下次見到癡撚線耶撚, 簡簡單單問佢有無讀過聖經舊約+新約

好多心因爲家庭信而影響到自己去信...幾撚慘...無左自主性去選擇..
巴打算好勁～無比家人影響。

利申：無宗教信仰，但信有蘇哥/佛祖存在過。

好有同感
成日叫我揾耶撚老婆

基督教d女隨時俾人雙穴都開發哂

個陣上堂阿sir話 聽到聖經會反感嘅人 都係有魔鬼係佢地身內
又成日聽啲耶撚講你出生已經有罪 唔信會洗唔甩 用下個腦啦

比耶撚前腦細拖糧
屌佢老母

由細個翻教會翻到大，一直比屋企人迫，到過左18歲立即唔翻

我有質疑過
佢就鬧我唔信神，質疑神，質疑本聖經
雞同鴨講
我話你有冇理解下啲教條架屌！

利申：曾經係教徒

同你屋企人鬥癲
聽詩歌聽到凌晨，不停loop
話要變賣屋企資產／借錢貢獻教會
講每一句嘢都引聖經